一齊黎估下第日個世界

地球應該超過一半人口係素食者

有新能源出現阿拉伯國家變窮

伊蘭蘭教變最多人信既宗教

全世界訓哂係自己屋企足不出戶
所有野都係Ai做哂
同人溝通接觸直接用投射到虛擬世界

會超過90億人口
Ai將會成為世界主導
人類會係宇宙製造軍事武器
會出現更多新病毒

2047香港

成個地球得返大陸人

全部後代都會有咩咩妹既基因

阿拉伯國家主導世界
中國分裂

樓主五毛會冚家剷

地球一半人口黎左香港
咩都唔做有綜援

香港人有無得拎左先？

盡快拎
早拎早享受

google=skynet